[重製版］北極、北歐加西班牙21日

繼上次中歐爛尾重開之後
之前嗰個半live又係爛咗尾
事實證明去緊嗰陣係唔會想update嘅
送住幾張相俾大家睇睇先

今次加埋意外嘅西班牙遊記

希望趁呢排冇嘢做會更新多啲
gogogo

拋下磚

文呢樓豬

ok

Support

G持